無家可歸的香港人

近年種種措施都係向香港引入大陸人
雖然係對香港有負擔，但都未算好大影響
但自從習總上台後
為左實施佢既極權統治
佢打對家貪，取消連任限制
清除所有阻礙佢既人
誓要將所有人變成佢覺得「合格」既人
可惜，香港人係講自由、民主、人權同埋法治
呢一切既野都會佢統治既障礙
中共既立場由引入新血，變左換血啦，仲要係速速換個隻
佢開始做D仆街野趕走香港人
一鋪清袋，踐踏香港核心價值
彷彿就係同緊我地講
快啲走啦，快啲移民啦，依家明搞鳩你，之後送香港畀班大陸仔
你地明唔明啊
香港係你屋企
但畀班黑社會做啲濕鳩野趕你扯啊
連李嘉誠都走撚埋啦
作為香港人既你
真係打算就咁將你既家拱手相讓咩？
做野啦，守護我地既最後底線
6.11 見

推